合眼緣 其實係點解

成日話合眼緣 合眼緣
但呢個term好似好抽象咁
一齊討論下係咩黎

大波

靚女

親切感

無悔火燄太短 不可照甚遠

同自己似似地樣
都係大眼 五官端正
同埋氣質 太on9我會驚